

Fv-xx es una versión local de fontvella.es 2020

Esta versión sirve únicamente para trabajar los estilos. Una vez minificados utilizamos este archivo final para migrarlo a la versión definitiva fontvellaes.